【讓我們成功】我想召集連登的力量

今晚洛辛堡對阿積士
讓我們用意念堅信比數係3:2
以前啲人話連燈燈咩死咩
我想今晚 就等我地成功創造歷史
即使連登仔全部喺同一條船
我知道只要我地齊心 我地會成功安全上岸
我不怕千萬人阻擋 只怕自己投降
就這一次 讓我們 名留青史

以正評為信念

痾煙了

cashed

3:2